FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (27) 祝各位手足齊齊中包屁朗

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

新手留名

之前一路摸唔熟 逼鳩自己用花 屁打翼
輸到1720 之後決定賣鳩走花 用番硬吹costa打翼 屁打中間 成績直線上升
琴晚好似19xx 之後再輸番18xx
隻花跌撚左300k 千奇唔好用

Lm

可以點執上去

今集花衰D乜?
個價步向肥料價

花咁撚廢

自己諗下啦
人地要求82, 你就11個有10個係7x
伸手到咁樣

睇＃1啦
同埋不推文呀

80up嘅人係咪好貴

揀82，所有岩岩好夠rating既組合出哂比你睇，對比返你自己果個再思考下

上個po已經有人send 左條link俾你, 你無睇既咩?

2日都有抽 Promo pack，高過83既影都無
想要 OTW

上年用左500場好好用
今年用左50場
我覺得冇咁靈活 身位差左 慢左 成日比人後追 不過左菇仲係好屈既
遠射finess玩左咁多場先入得一兩球
上年明明一半力鳩射都有

放1m coins包稅

11勝個自選球員派彩既數值係唔係有上限？
14勝先冇？

呃鳩人, 課左幾舊去抽
最後抽堆垃圾

果個係銀2
11W都好似可以照有好野
14W多張揀

睇唔明

唔係重課都唔好諗住中
課幾舊都係過下手癮

英超有冇中路球員打左翼勁？

D ucl卡唔知過埋聽日會唔會跌價

但尼包個價硬到

唔想煩就直接炒futbin啦

收到! 祝巴打好運

好撚sad嫁
幾舊水好似射左落海咁

Rodrigo

真，垃圾過 Gold Upgrade 既硬吹卡

明知係伏都中左
仆街 ea

話就話會有稀有球員 但全部你都唔識嘅

呢啲係咩黎

想問OTW 占士食咩chem好
我見佢第一步爆出去都好快 夠甩開一個 係咪食MAESTRO/ARTIST 就夠

稀有（聯賽/ 國家）球員

講起中鉛, 其實中鉛之後有冇 D 咩應對心得?
好多時中鉛之後真係任對手劏 , 想擋都擋唔住

真心今年自己pack luck好滿意
課左600幾 做曬所有sbc
出過kante 馬斯亞 dejon ddg mmc
同硬吹alison
希望黎緊中到一隻otw
同埋有生之年中到icon

建議好似上集巴打咁講

食張shadow放係後備席上供奉,唔好俾佢出場了

我個隻食左 CATALYST

點樣可以甩開一個真心求教
就咁加速定sm

12 rare player pack 走隻南美rare出黎

L2 睇人點郁 再反方向

打Sb world class都仲得

最後係R2 今集啲人第一步都好好推

識玩一定玩11勝大法

有冇巴打知呢個點解？
已經係live fut打過場

催化

無課起緊機 唔好咁

勁既話 係無⋯⋯

大部分都係得3星skill

一係就唔夠靈活/速度

我L2 完 個漫已經唔見左

只可以講 再護好啲

隻if firmino 都得得地，但唔會咁浪費擺去左啦

占唔夠腳長 腳長果d一個fakeshot兩下R1就飛左出去

之前聽巴打講Martial打翼都唔錯
用左幾場順gameplay嘅都算靈活
又有4星skill

問得都係同福仔掉位㗎啦
咁馬眼屎就係不二之選

等緊張if st福
希望唔好咁貴

抽幾百就真係唔好諗住有walkout
我720X10 都係得3.7m coins

我只可以搓多D波, 打慢D
但都係易比人迫甩, 自問冇能力去改變...
要參考下D勁人點樣解決

起碼700k 唔會平

認真問, OTW James 值唔值得做? 我見佢個PACE應該要升多4次到先真係落場用到

花屁？

自己卡做完 日後當肥料都抵啦

老實講 你要佢同人爆速就一定輸架啦
但佢係用嚟走幾再一腳轟入龍門就無問題

抵啦，佢送果張otw 再加untrade 唔洗錢都做完

你想做黎用：唔值
你係james/拖肥fan想做黎收藏：ok

James大把機會if
做定先冇壞
不過我做係貪佢靚仔
唔用得都J得

抽中紅卡咪得

真阿

決定做啦, 當做黎收係度

勇者食評please

可以連包皮喎

希望佢最後過90+做左了

終於搞掂

我以為rcb係阿古獸

奧達文迪同佢真係好似樣

想問下icon Cech會唔會out pack
UT有冇試過icon 球員復出後變返金卡

未必會用

真係唔好比包屁朗同小花比
今集小花無人用

EA 真係好撚多bug 個新東家助攻 明明助攻左三次 睇埋個球員評分寫住 出到黎都可以計一

邊隊？

係唔係要分別三場？

撘kante雙cdm用老母定迪莊好

用佢打sb都可以

等得既,可以下次佢翻兜先做
OTW SBC好似會係聖誕翻兜次比人做
到時仲易做

真阿=用嚟連拿卡

成件事諗到都覺得好笑

巴打勇氣可加

我擺佢442假9一拎到波就傳直線/郁兩下遠射 都可以接受

轉頭同你講,特登為佢出多張新既ICON
CECH'2020 咁樣

有冇ching 話比我知 我仲可以點執

EA早左upgrade florenzi 數值

龍門

冇budget等睇真朗古烈治

呢個有筆直呀
右上角22k

唔錯 個陣幾靚 加油!

Ucl rare player pack

係咪Obj又有野奴

上星期唔小心skip左兩場，得57000，今星期已經打到62000，應該穩e1掛

一開始都以為抽到阿古路 睇返得79 屌

占士係幾好用嘅 但起腳太慢同速度太慢
都係拎佢黎駁下腳 hold波算

比你參考下
再問下其他巴打意見

點執好，定儲下錢買mane/pogba
Jesus Werner ederson mendy都係untrade

舊post尾 新post再問多次
3cm啲人好似又唔攻又唔守咁。求健檢。

抽到un吹普巴比上集好用

遲下會升數值既

我上年打慣4231
今年先打433用唔掂
一轉返ct順好多
433中場同後衛既距離太遠 較左幾次都搞唔掂
巴打你都可以試下

想知點解會咁，係咪要踢一場開左光先會變100chem

以EA撚狗嘅性格
隨時d 節日event直接出張大boost嘅卡

唔用433 里山入唔到隊
ct?

10場

又james又電欺 想避

我既話可能賣曬中間三個
Pogba要黎連mendy
Ingame擺返中間
然後一隻fred 搭多隻workrate高既

友誼賽打電腦都得？

唔係
你個陣有啲人唔岩位

Sb

俾個keyword你
Loyalty

全部後防線中場線ST
留番兩隻LW RW
建議你儲下錢先

MM
見到南美狗屌咗出聲
原來收埋張利雲

條中場好性感

433ct我試過較兩隻中場唔攻都係要手動拉返落去
前面其實唔洗咁多隻後上
對我個踢法黎講only

Haller都幾閪下
中場就正正經經買返隻好小小既防中啦
有錢就買隻打到下box to box

下，我照住fitbin個到排嫁喎

你見唔見futbin嗰張圖上啲
啲人樣上面有個綠色盾仔
嗰個代表loyalty
loyalty係乜就巴打自己可以google吓做吓功課

大家點揀/

cr7, if mmc, rash, ziyech
mbappe, rg mmc, Neymar, martins

Luiz換lindelof或者bailly ，龍門換pope 或者heanderson，其他儲下錢起碼有十萬左右先再諗

下啦
兩隻game changer

上面都有師兄講
唔想比錢就刷loyalty
比錢既話買卡改位都會加返啲啲Chem
你見有啲冇綠色盾啫係冇loyalty
有loyal應該會每隻加返1chem

攞去做sbc

換隻tomori都好過冇啊如果真係冇錢

唔知點解我都用唔慣433 反而4411順好多

Ok,thx

呢十隻拎去刷 10場咪100

今年OTW 都出卡面搵人笨

實大把promo 水人

Fred

下次可以睇清楚
Futwiz揀sqaud果到有寫幾多position/ loyalty required

真係差唔多

我投左CR7

上4222
下4231

CB Bailey Tomori

雷斯都幾好用

隨時整張Flashback

套現換錢

尋晚17k-20k入左幾隻Florenzi

Lm同Lw 嘅分別係 企位？

Gold upgrade會唔會出UL?

今日買咩

啱啱抽到，想問下勁唔勁

會, 岩岩中左隻華布拿

暫時
神船大
比馬角大

Thx，即整做sbc

盤呢

但係佢皇馬踢到好迷喎

希望Flashback 左撚羊 100k都做

5:12

但係邊路差好遠
係咪中路會補得返

真係咁差？仲諗住儲錢直上

lm

唔好睇少ea, 佢職業生涯咁多高光時刻, 要出fb/fbm肯定無問題

大胃電欺咁廢都年年有fb

鬼知咩 自己試啦

唔勁

尋日賣左vvd 轉入5隻里山已經執番 vvd蝕既10萬，個勢係會跌穿40萬，35應該係鑽石能量底

好彩你提我 我買左個龍 未換

搵岩戰術打好重要
入場轉陣is ok

Flashback 2014 world cup

一路都打開433
今集用唔掂轉左442

又真
上年連意乙既都有fb

屁包朗3隻最勁

今集炒普金卡睇黎會蝕到燶

Qs料
放題料
你放max price 200k 我snipe昨去
明益你

icon, 呢隻算廢果堆

都幾難上到90 要出多5次TOTW/MOTM

fb 食完屎之後嗰期

羊 你應出我撚羊

連跌左唔知幾多日，日日都”今日低位=明日高位”

Qs貨

換錢買Mandy

收到，即放

我利阿奴食咩卡好？Shadow/Anchor

低過40真係可以入返隻用

Shadow
不過其實好難癈

今年見其他人賣COINS D圖咁靚.

我又整返張先.
唔好讚我

買10K 唔洗過COINS比我
淨吹OK?

Mendy應該食咩Chen?

richarlison 同jesus 分別大唔大

男人黎

676好鬼鈍
傳波又麻麻

walker個價一定硬過佢 用落walker痴鳩線

676勁過jesus
jesus打邊仲好過中間 3星腳一比人逼就食屎

又話係淫妙妙既
見到妙妙以前係女人
呃撚左我感情

今年唔缺左閘，缺右閘

其實缺唔缺左閘,都唔會搵辛尼迪黎做左閘
左閘有最強卡路士唔用咩
辛尼迪真係得右閘可以用到
依張左閘真係留黎等祭

唔駛買,
免費吹OK?

我全家一齊服務你.
東管式服務
唔呃你感情, 只會呃你鐘.

男人不了

南美狗真係好煩
好心ea 收埋佢啦

西甲左閘lodi定yuri好？

Mendy

咁有錢一定mendy

妙巴 小額受唔受

里山升到100k了 想賣

VVD咁跌法會唔會跌穿40萬

首要目標係咪應該換左閘做mendy

買埋coins 今晚試依隊

換埋右邊兩隻先啦

睇350咁抵屌

有無咩綠線組合推薦

75k放晒 點知越升越有

太誇張

Btw 狗仔而家點

UEFA啲人一放就冇曬

買包博中UEFA 可能都抵屌
10K賣出去

點撚解Fekir跑咁撚快
我隻A. Davies可以喺後面追到adama但係對住fekir食晒塵

抽到先做mm, 抽唔到就廢事哂錢

玩開英超
adama+semedo

welcome to EA world

我尋日80k都照衝去入

我都咁諗 不過adama有無機if

實有機嘅
用住RG先囉，等IF再upgrade

吹兩野, OK
你有feel 就ok

食咩chem好 入場會轉陣4222佢做右箭頭
semedo同問

如果otw allan定partey好

adama食deadeye升下pas同sho
semedo就錨／哨兵

緊係allan
巴西點都值錢D
partey 都未係必然正選

totw包係咪要今日開？見到括住期限日

我覺得partey好用啲

Why里山if升得咁癲既 我52k買 82k賣 點知升到100k

partey理論上就係正選
咁貴買返嚟
不過if ng if就好難講

直接買if partey仲好啦

賺錢除左腳踏實地咁打同埋炒家，仲有咩方法去賺，番office奴啲咁玩都ok

利申, 返緊office.

仲keep住

好難揀 如果買得又唔係差好多寧願博下otw望佢升多一兩下都好

只要EA幫你,人地拎隻ADAMA跑 你拎隻尼恩高蘭黎半場後追都可以跑過你黎截波

唔駛諗咁遠,出多兩個promo無人會記得otw係d乜野, 除非佢本身好meta

ea會係咁出勁卡cap水

Gameplay問題多
有時成隻人過哂中堅，人地都可以即時轉身回追食埋身位

熱山可以中圈位爆贏隻食左HUNTER既洛迪高
仲要本身已經差3個身位
我只可以講,隻熱山係識輕功水上飄

AGGER,
我用ADAMA有時可以由中場邊路跑贏隻閘再殺入中間射入埋,
有時對住隻中堅過左佢都俾人後追返,
根本場場唔同

之前gomez 追唔到帶住波既iif kane都試過
呢次真係我最深刻既

Otw florenzi 34k
今晚仲有無得升

有得賣好賣, 個數值出晒, 要買o既都買左
個feel同奧特加特一樣, 未出upgrade係最貴....

用剩50k Budget
差個英超CM
用nididi fred 定 allan好
Or 儲多陣用老母？

返office 唔炒咁幾昤炒

今晚會落番25k

睇嚟要咩類似
齋守就allan
全能啲就fred

龍門換左做pope防守即刻唔同晒
打左三場救嘅波多過晒之前咁多場

Marcelo 幾勁

要識後上射門

明明較留後 但成日標波失位 被人硬爆到傻

box to box fred真係最抵玩
又夠靈活

唔洗儲啦,分分鐘過多2日老母變50K

無錯
返OFFICE就係開個WEB APP黎買賣,放左工就返去奴完SB打DR

好 入隻玩玩

跌到嘅話用唔用fred換佢好
搭allan

我打開4231，通常隻防中會自動保位

究竟買賣乜野好，完全無方向點做好

是但買賣啦
反正依家乜卡都跌

當老母跌到50K
你估下fred跌到幾錢先

fred跌冇咩所謂呀
當upgrade咋嘛

用老母打cm，30場WL入左十球，幾抵玩

老母即係邊度

牙fred帶波同攻中冇分別
仲可以出h2h 小白

Otw唔會升得快過出toty/ bday/ tots果啲
Otw唯一用途係過coins同炒

狂用$150買銅卡再$250即賣賺到$8x張，但好似好慢

有埋long shot 果野攪屌

抵屌

洛迪高同LUCAS其實係咪差唔多? 有少少想換

有無好啲嘅方法幫幫小弟，新手

300k budget 3中場買邊個搭老母同fred好？

本身用緊fred
我前幾日抽中老母
試左幾場感覺老母好用d
即刻25k放左fred
而家fred個價跌到20k

Mm星期幾轉？

rod玩硬爆
lucas靈活模組屈 左菇fake勁

接份freelance做
攞舊錢課

同問

唔係 deadline day係指個活動名

期限日係個陣個promo個名黎
幾時開都得 我都未開

咁等老母跌下就upgrade

想問英超中場
施素高/Fred/尼迪迪
大家會點揀？
打4231
一個守
一個b2b

我隻牙fred硬吹

Son 7chem 打RW 好唔好

係咪因為多streamer吹奏
佢真係窮撚古烈治咁

基沙文 好唔好用？會唔會好鈍

我諗佢係小數連到包屁朗而又好用既卡

幾好用 唔會鈍 走位畀波都勁 問題係3腳同唔夠快

錯
係因為佢係連到鮑屁朗而又好用既卡

好用,感覺靈活過上集,係要就一就隻3星脚, 不過佢好似有outside foot shot trait, 多數左脚大大力掛網

推
而家用緊b silva

係其實得佢

食咩chem好

hunter all the way

係好用 我未轉英超都用佢 但法甲一係用平野 一係用最貴 中間冇卡升

O Dembele打st會唔會怕finishing太差？想買佢拍福仔雙st

大把人/pro咁做
今隻finishing 唔係非常影響

Who

352打high press好屈機

一個大腳放狗就破

多謝咁多位既意見

儲多小小買kante

雷斯係慢 但佢頂波同埋閂波都幾好

其實邊個係老母

最慘係人廢

想學野....><............

收到巴打

韋拿度母

真啊屌想轉英超升其他位
但夾唔到佢其他人又貴又廢過佢
唔upgrade算

今集60幾finishing都掛網死角

好過silva 始終太慢
但都係唔好用 打翼唔夠快 逼住食hunter 少頓 唔夠大隻 唔係打翼料
英超200k 7chem福打翼仲好

玩DR對面已經用緊爆機隊
俾對面文尼沙拿包皮輪流爆
我玩到覺得啲球員好攰

LW已經係福

打翼lucas已經好夠 再上就salah 嫌唔夠大隻adama都ok

好
唔該哂

Geoxxxx wxxxxxxxx
Liverpool

Taa係咪真係廢到用唔到? 見futbin啲人不斷屌

b silva 有張untrade 我拎黎7chem 打Cm搭住ssk 其實都OK 但最後都係轉左fred b.silva 拎黎做sub

抽中賣左了
用返awb算

用過 唔識用

D4暫時未有人放到我狗

目標任個啲包中咗un吹

我都係打352DR同WL都未見過人用352

用緊adama 中untrade b silva

玩FIFA玩到抑鬱要睇精神科醫生

懷疑自己差唔多都要

有冇ching用過阿古路

你夠膽講多次

暫時用緊呢隊 除非中到好野 唔係既短期內冇乜位可以upgrade

巴黎隻右閘Florenzi ，炒唔炒得起

想問下,點解我成日都係地波多
好多時想掛網都地波

兩格半力抽埋去 左菇要左上/右上

已經炒起左啦

唔好傻

買allan性價比唔係好啲？
本身係獌 心思思想買般奴

咁我應該係力度唔夠

入到就得啦 呢集我健康射近柱多
再唔係就笠

Why

我D5都對呢d組合，仲有c郎添，完全唔夠玩

般奴都可以
老母fred 防中
般奴攻中

呢兩日先轉 搓到人癲

老母同Fred功能唔會重疊咩

已經炒起左，出完if 會跌返

呢排入咗otw James 打攻中 4231寬
全部波都要經James 腳去

Fekir up去Ziyech
撚唔掂兩星腳
有無其他平平地3-40k英超cam

Ok 謝解答

成日禁區成功反智轉身入埋啲鳩波

買股票都一樣，當你認為某利好消息會令隻股升，其實個個都一樣，個hype一早已經喺買入價入面
更何況法甲意大利rb冇乜人好連，個個都係買黎炒

係 不過要啱腳
我食Deadeye 95Finish 大大力轟入去
不過真係好慢 空曬都要逗後俾其他人

求意見

好大膽

Bcwa

呢張linkability算係咁 strong link巴黎啲人
尼馬 包皮 kim sir 等等遲啲都有特別卡 其他法甲人都唔少實用

不過炒起咗 會唔會再升真係唔知

噢，我買左幾張諗住炒，聽完你地講之後都係打個和放返出去算

我用魔笛真係細細力唔射鳩塊紙板就入到
左右開弓

有個好on9嘅問題
點解我R1唔係好pressing到
正確pressing應該點操作

今集好麻麻
太慢，又轉唔到身／頂唔到一下身位，好易比人地隻中堅叉走個波

尋晚leak完萬幾蚊即入先叫炒，當個個都知道既時候入係叫接火棒

b2b就一係fred
守就求其啦

除咗射波勁之外都麻麻地
我有愛先用

我個fd叫我入，入完先發現怪怪地

Gueye仲有無得升

大部分搵到錢嘅炒賣都係靜靜雞做 等到差唔多再放消息等散戶接火棒
睇下mm賣ucl冇人講過但係個個都買哂卡

要針了

Havertz

感謝

Fut founder即係咩？
尋日DR第一次見到

你咩陣，點set

有ut 呢個mode 果集創隊就係founder

由第一集UT開始玩嗰啲人

見到佢個陣，初初都嚇一嚇，原來冇料到
又Mane，包皮，普巴，VVD

唔好意思
想問下係今晚1點派彩定聽晚一點
我係game入面唔係好覺有寫

世三打CAM係食咩CHEM?

食hunter都唔夠爆 但射波好勁

冇野係一點派喎，#1有寫哂唔同mode派彩時間

1點通常係新promo新event新卡新obj新sbc
reward自己睇#1

又要我入鳩噏講故mode TLDR可以直接skip

無咩嘅，幻想下自己打一個WL有5 6場對面full press到紅血都快過你好撞過你，自己就轉唔到身又button delay，辛辛苦苦守到90分鐘然後93分鐘竟然64波都比人拍甩再輸rebound衝鏡full replay 係咪好冤枉呀？

打多幾場囉還掂輸完之後對手應該會廢d，對面屌佢老味拎隻打ST嘅包皮後追到大禁區，後面全部AI塞晒度等你唔敢打入去 佢拎到個波一個直線再打個one two，自己拎住隻vvd唔小心標咗波，仆街單刀，輸埋。

再打，今次終於正常返。攻咗大半場都比對面嘅auto block同神救頂住，到自己拎到90+最後一撃，終於猜空咗！機會嚟啦飛雲 咇。。咇。。。咇 球證吹雞 諗吓早幾場93分鐘失波 依家91分鐘吹雞，係咪好唔公平

結果加時12碼到第四輪對面終於射失 唉屌終於等到終結連敗嘅頹勢，較啱左上角，一射

和波走場，損人不利己，你吹？ 即刻睇佢psn原來就係x登好出名嘅西人kxx318xxt 真係好嬲好嬲 決定打sb炒返電腦5 6球出下氣先

點知 你連電腦個波都拎唔到 仲守緊佢d drag back再比隻銅卡射入咗球世界波

屌你老母真係好炆，熄機聽日再戰。
訓醒， 你開game儲咗好耐錢 all in咗嘅vvd同小花一晚無咗300k，當日幾萬蚊仲要買埋shadow嘅平民meta llorente跌到得返三千大元

呢一刻，你感到嘅，係絕望，係無助。呢隻驚都真係迫癲唔少人但當你無晒方向嗰陣醒起，都要打埋WL拎14W 如果唔係無2000分又要奴就好辛苦㗎啦 然後又拎起個手制繼續落去

對唔住大家潮文癮發作
希望巴打們唔好真係睇唔開 劇本嘅嘢年年都有 都係嗰句 唔好比隻game撚返轉頭

點解歐聯普通卡張張都一皮比人即買左, 係咪痴撚線

點set

小花果度 係咪獨巴

正到

好想加落#1度

唔洗急 聽日派彩就會多返貨 隨時自己都抽到

里山即係邊隻

pin啦

sanches
法甲嗰隻

有冇PC 巴打一齊解co op d objective

有咩OBJ

我隻迪布尼跌左十萬 我幾隻加埋都差唔多冇左3-40萬

年年都係咁 但meta有得升

今年金卡仲衰撚過舊年
兩三個星期就跌到咁

覺得tomori好過b或者lindelof

有無人唔打rival
新手想問下幾時會有歐聯普通卡買

大隻左勁多

剪左JJ未

有1M coin賣 巴打有興趣?

請問partey 同allan 打cdm邊隻好啲？

if partey應該勁啲

basic果ja同埋另外有一個

我86k入左partey 諗梗換唔換左做allan，用啲錢upgrade 其他位

巴打係pc朋友？

加la

見到都感到個個痛苦

佢打season已經咁
玩埋UT嘅話真係驚佢出事

10:24

Thanks chings

cb walker 400k
好似幾抵玩

Mahrez

Son個價真係點解開驚個陣貴咁撚多依家係直插喎

諗起上年奴咗成年都係抽垃圾
Headliner到fut birthday嗰段日子
玩到日日想抌爛嘢
後尾發覺自己唔太掂
玩完個人充滿戾氣周圍爆
決定hea玩之後終於諗嘢正常返啲

打中堅 買佢定係vvd好 ?

因為今集5腳唔係meta

包升

Ben sir都跌到傻
張if高位嗰陣入

要高加靈活先有用

4,5腳唔爭好遠

tomori得個快字 防守好廢

YES

驚佢萬聖節又走去出cb sbc

巴打唔駛sad, you are not alone

有冇興趣co-op?

諗起舊年pique, 平到個個9衝

又平又勁 係慢咗d

加個anchor都頂到3-4 月

唔該曬巴打miss左添

唔知有冇old news 黃絲

西甲vvd

個人覺得用佢㩒L2遮線或者回身包波都ok

張碧基係禁區內勁到癲

阿狗真係好撚嘔心 咁樣迫害奧燒

因為奧燒先鍾意阿仙奴

幾時出萬聖節活動？

支那紅

用到tots先拎左黎做sbc

巴打我tg壞左 覆唔到你

獨巴有pack luck 搭救 被ea gameplay迫害都可以抽pack抽贏返

Feel到奧燒忍咗好耐

垃圾老細+膠層

唔知佢地幾時死

屎過我都入25人大軍讓忍都有個限度

即刻砌

咁得意既

心痛奥燒我每年都會買佢

咁正嫁咩張相

咁大鑊

即刻合左 唔理了

用黎拎K6

咩係k6

我意思係link埋落koscielny

Kai仔打翼掂唔掂？

做乜9？

冇乜打，成日lag機
加上hea玩UT，一日打大概3場sb/friendly，費事攞自己隊嘢俾人炒啦，而家starting 11平均都未過80
普通卡應該有得買不過要搶? 前幾日見過不過冇錢入貨

Balance 好d
Fast build up d 人尻衝向前第一下要俾
無得俾你搓

Code leaked

路過

屌d sb真係好撚on9
已經特登打pro淨係想快手刷weekly objective
D電腦都要扭扭扭 猜猜猜 哂鳩哂我d時間

而家仲要星期一至三得返Sb打

同類型既b2b真係無乜幾張
里山起碼值廿萬
法甲價減兩三萬
仲要可以連c朗包皮
屈撚到含 入手了

已經升到十萬咁癲

真心唔明點解 ifi bruno值30萬全部野同rg 差果一點兩點

以上兩張if都用緊
廿萬就未至於既 比盡15萬
但真係屈 打41212 cm 搵唔到代替品
攻好過佢既冇咁好撞咁好守
守勁既又冇4/4 帶唔到波上去

First totw 不嬲保值

If 麥明斯值唔值

有冇話點解？
因為難出第二張？
但一點能力個價係差成20萬有多

首先你要有C朗，包皮

用得里山唔係有包/朗或者玩法甲
都未必會用佢

唔係 佢講緊bruno係 totw 1

因為供應真係非常少 所以年年都特別貴

ahhh i see i see 唔該巴打們

係咪你又問

上次我答左

值，同rg俾勁多多，finishing勁過stat

法甲都係得包皮尼馬
無理由為咗佢其他用法甲廢金

咩嚟

ea 今年仲敢唔敢出張FB 比佢

曼狗托市

可以試左set instructions get in behind 先
再試long ball

再in game 用l1 / one two 叫人向前跑

西甲有咩st推介? 得100k budget

如果totw 1係d神卡 之後就算出左sif 張if都仲可以貴一大截 印象中亞古路試過

呢個SBC有冇可能係唔洗刷10場之下完成？
85chem

有無人成日會咁 本身兩隻cdm追追下人地個cam
但人地傳兩腳 就會直接對中堅 兩隻防中就on99但番係聿場

o dembele定if mmc打st好d拍福雙st

*中場

因為佢個價又升返咁多 前幾日廿二萬好吸引

sanches strong link martins 再hybrid其他league 8 chem都夠做

冇 除非用first own

Martins要夾硬用
個人覺得未重要到要特登圍住佢砌

咩setting

用嚟爆邊都幾夠用budget多另計 里山就呢一刻真係top b2b 不過黎緊hlw應該唔少b2b靚stats卡

First own會加Chem?

其實martins唔洗夾硬用
快翼嚟講 佢都仲好usable

世三
一係上mane

自帶loyalty

窮人神卡添
但係為咗黑山要專登downgrade用
就真係未必值

比電話佬左腳帶帽 佢係咪改左wf🤨

電話佬唔係左腳咩

屌 我而家先知 唔怪得係咁失 屌

屌

出去最出面設定嗰邊del咗最新嗰個陣容檔案
再入返ut

淨係想撚5*sm既人又冇錢買包屁朗

英超CAM位 迪布尼定IF Bruno ?
Bruno有冇食評

呢個好笑

🤨🤨🤨🤨🤨🤨

bruno打CAM定CM位?

上年bday 改左5腳都廢廢地

開場打cm 下半場贏緊時 我會換後備中場入黎
推返佢上cam

本身右翼位+快+5星少之有少
salah lucas adama全部4星
sancho mahrez唔夠快
再上要加連查

呢個係憑佢自己本事帶嘅帽

今隻rm九成都係錯位打

快+5* skills 選擇真係好少
尼馬 包皮 呢啲除非爆機隊否則都唔會打翼 仲未計九成人冇錢買
福 多數人都打ST.

普巴換做baby rij 或者baby哥帥，算唔算upgrade ？
拍kante

你射唔射波先? 兩隻BABY都無普巴後上戈d功能 同埋身位麻麻

發覺pogba成日企定定，嬲嬲地

downgrade

同埋BB Rijkaard係垃圾 垃圾 垃圾

要手控拉返佢埋位

獲獲都係咁
跑跑下停係度食花生

你係咪講緊恩莫比利？
上面巴打以為基沙文？
定真係你本身唔知

跟住就會 3打2 隻中堅 只要我有一隻中堅唔小心推前 就仆硬街

恩莫比利係電話佬咩

係，睇住隻 cb one on one

I’m mobile

電話佬唔係講佢慶祝咩⋯⋯

恩莫比利多數叫佢音樂比利

Hi 更多巴

可以一戰 左davies 右cancelo

佢英文名拆開
佢自己都笑過自己好似

我就係知有人用慶祝方式叫基沙文
所以咪問下佢
廢時比人笑
同埋咁講其實耶蘇都係叫電話佬
可能佢一直講緊耶蘇

發現左隻otw低水但好高潛力 值得投資

衰咩？
好耐冇玩fut

見到呢d 花名真係
咩取消佬
聽到起晒雞皮
原名明明重打少隻字

花名都係自己狗竇嗌開先用

衰太耐冇玩

買左if walker好似仲差過gomez咁

Totw無leak

等多2個鐘姐

啲stats靚到可以踢防中 不過冇乜人發現到

皇馬華維迪好唔好用？定係OTW Ode好？
想買嚟撘隻llorente

開press鳩踢都贏

希望你唔係講緊hakimi 中武肺 要插水了

我打咗三四日先解撚到，垃圾EA搞撚到我做唔切隻OTW韓燦

燈

84個隻？

呢度有冇一隻係中？
成堆蟹貨OTW係手

終於上到。
臨尾仲要係嬴inner Mongolia 條大陸土豪狗上
叫做拎埋50k coins 唔洗蝕比EA
打後如何順其自然了，自問响d1唔夠打

你鳩踢都贏定對面？

呢到入面今晚好似有osim份

拿玻里仔

ching好撚型

又奴左6萬sb 聽日又要開始打dr
cls

開press嗰隊贏啦俾人反追4/5場

Florenzi 好好j
做super sub 都抵, 萬一出sif 就屈機

咁快手

你都可以開press鳩踢都贏

防守意識太低

轉位打中場幾正

咁幾時入先好？

讓比佢贏都唔肯讓一球都唔知咩心態
仲要爆機 成堆最top icon

升咗拿？ 加咁多？

11點都未出totw?

今年轉左1am先official announce

之前好多leak, 今年無?

我五萬五 過兩日先攞埋果兩場分 順便解 銅銀任

仲用緊廢隊 有無咩隊150k介紹

宜家個市 除咗英超
是但10幾20萬都唔廢得去邊

差一場d4打左三個鐘

sb真係打到瞓著
點解可以咁勁打咁多場

打sb好辛苦
又悶 電腦又唔會點犯錯

依家賣隊好唔好

當年神卡
遠射勁好j
而家都叫法甲第一

我D4跌撚咗落D5升唔返

跌到仆晒街就唔好賣啦

家陣轉左時間，一announce即in pack，可能就難啲有leak

入一球掛機做其他嘢

除左英超
150k 其他三個聯賽應該都砌到隊唔差既隊

買到丹比利打ST就好好多

UCL卡有大貨未

入返四五張試下先 呢個低水應該好易反cup掛

邊隻！

升到84 =最強b2b
我隻里山冇了冇了

聽日派完彩先入世三係唔係會平啲？

左右 2翼點換好

拎黎打中場一撚流

等多陣今晚買應該平過聽日
再唔係就要等星期一

唔派彩無錢買

星期一早<星期三晚<星期四晚<星期五晚

filthy casual唔捉到咁緊啦差得少少

OTW Rodrigo賣唔出冇錢買

就係派完彩個個有錢咗
仲要本身高rating少供應
又近wl要入返啲卡打
唔會平啲

想買基沙文 lenglet
應該淨係買到基沙文 唔係上返10萬就ok

諗緊同llorente 換位踢 aglility同d 又4sm

試左 左Davies 右mbabu 過左30分鐘左右就無晒氣追人 係咪應該set返唔好get in behind
不過high press防守係穩過4231 press

200k bug

中價meta
聽日派彩後入定今晚

Get in behind成日去曬禁區無人傳波
用緊balance attack好少少 不過都成日消失咗
用緊左alba右capa

今年原來隻hazard 咁平 早知玩西甲

我set少兩格禁區打反擊算
陣地靠James 靈感男神上身

之前抽到
玩左幾場其實幾好用，都唔差
唔知點解平到咁

仲有皇馬隻華維迪 睇落好撚勁

今年隻隻都係咁
係唔係ea又放咭岀黎賣 搞亂個市

今年同以往唔同 好難估

西甲好多卡都平 隨時你都可以砌黎玩 唔遲呀

你係咁中前場搓好易有位隊入around 12碼點有人轉身
一轉身就射得

屌你老母ea係唔比人贏一場升rank訓教

頂 唔好提 尋晚2萬走左 今日3萬

利伸：今集抽過最貴

Btw ozil 好慘
出special 卡一定做

Llorente好抵
到底華生係咪minor upgrade?

不過差隻勁前鋒就真

叫對面走場啦
ea係唔係都俾人屌

終於刷完500g500a 打個飛機等新totw再抽

Felix or dembele
Hybrid囉 唔一定要全西甲嘅

福仔打st 位真心好勁
我d6 廢j ，都10場入14球6助攻
成隊波靠佢一個carry

有巴黎右閘姐係冇包皮

我就覺得會一路跌，聽日派完可能升少少，之後keep住唔上唔落，到星期六晚就再free fall

Felix用落好差喎
想轉基沙文

普金包皮我都ok

正股卡驚閪

佢個價超硬淨
早兩日跌少少去到180k
家陣又上番200k

想ALL IN 隻VVD 但等唔到2點

我就係早兩日買，186k

我Hunter覺得幾好用 好靈活

唔駛睇落 係堅勁

WL打左21場 , 成個星期無打過DR
打算開機玩下DR
寫住35/30 又可以關返 點搞呀 隨時RANK3都頂唔到

Hakimi

照打衝d1

我13.4k Rank 3實無

屌你老尾 90分鐘輸十二碼 和 89分鐘一射一中 輸

其實有冇咁多人課金啊 我d6場場都對icon隊c7隊

我唔知幾時跌返落黎
奇奇怪怪咁定我失左憶

Mbabu 定mukiele好？

Mbabu

用icon c7都上唔到去其實唔勁
專注防守慢慢傳比前面就得

會比對面屈速

Felix我覺得打雙箭頭拍隻快嘅都ok
控扭射都唔錯
係衰在冇得跑步同埋冇身位

所以咪要防守先 進攻就有位先去
同埋要開下壓迫 記得熄返就好好用

TOTW 4? 未有LEAKED?

我個人prefer mukiele
反正兩隻都唔攻得，寧願要隻守得嘅好過

CT深度較低啲囉
又或者練下拉兩閘去跟住對面隻翼

有無巴打係意甲隊 ST有無咩建議
依家用緊伊巴加osim
伊巴今集用落怪怪地 比人下下拍甩 身又轉唔到
再上係咪已經Lukaku

Mbabu 係模組加速度屈 直接撞埋去冇咩邊隻撞唔贏

IF Ibra .....好似會有

打442 伊巴應該係唔差既選擇 HOLD波 比波
5*SM+4WF 唔係差架
但你要識用佢 LKK無話勁好多 不過今集都暫時用得

上年神獸

最後一戰SBC

Osimen

Rashford Depay Werner

張delaney wow

89 Ederson
84 Florenzi(OTW)
84 Delaney
82 Amavi
87 Muller
86 Parejo
82 Dani Olmo
82 Bamba
86 Depay
86 Rashford
86 Timo Werner(OTW)
85 Ibra
86 Oyarzabal
82 Osimhen(OTW)

真係有

呢張

巴打可以upgrade了

Otw week 1 同2係咪喺晒pack?

收到我再試試 唔該 蝶巴

DEADLINE DAY TOTW 係時候福

ST福仔 一定火箭

CB位 勁到 勁過akanji strong link mbabu

又SILVER LOUNGE

預幾錢你估

唔同國籍..

得15k pack

META有META人既
但IBRA係高大衰類型計 已經算好用
有高有射術有SM仲有IF

DELANEY DENMARK 喎 STRONG LINK 賓

400K 應該走唔甩

Lanzini世界波都冇

St rashford

等買rashford
500k就買 跟住放阿朗

一定唔止啦

delaney要破費了

想問咁樣出werner
rare gold會升定跌

不推文呀

炒到成球但30場都冇一個人用

伊巴咁既地位都要冇頭像

我諗800k走唔甩啦

想知道D OTW卡,如果出TOTW卡數值係升既話,咁張OTW都會一齊跟住升?

用緊Martinez加Lukaku，我較左盧卡打柱，兩隻都夠食住身位，走位頭槌都唔錯

係

依加抽有未？

係連張相都會轉

聽日紅卡pick

理想
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿ST 🇩🇰CB 🇸🇪ST

現實
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿CB 🇩🇰RWB 🇸🇪RW

一舖all in曬190k買張食咗Hunter既 唔後悔

出左隻特別卡 即係市場上唔會有新既rg
咁你覺得升定跌

Fifa points 回收計劃

哦,咁我明了,如果我估個條友會出TOTW既話就提早買定張OTW 或者 IF ,之後升左數值就可以高價賣出,係咪咁樣玩?
利申新手求教

而家D6
反而渣廢隊嗰啲先要坐直玩

我覺得升
但現實好似跌緊睇futwiiz 20萬了去到....
我都唔理解

D人真係 800K 賣緊

el arabi

拿玻隻力架咁快升咗

之前硬吹otw中佢 supersub了

諗緊放阿朗買佢
英超第一前

if唔會變...OTW會變，不過就唔會得你估到...你買果陣已經包左個溢價

大家用福仔st食咩Chem ？

迪比 福 雲拿 3張數值都係加得勁少 係福贏在轉咗位

Sniper

炒OTW 要而家買定炒下輪

Ea再唔出救市sbc嘅話
股災繼續無限跌

哦,明白,謝解答

明了

轉位差太遠了今次今年絕大多數人用緊7chem福打st 今次st福其實係一個大up

我唔貪心要福 聽日比紅卡迪皮我就夠

finishing+2 仲想點

好彩有打WL
聽日紅卡要中了

SBC Pack....
78

Telles 定Mendy 會好d

岩岩中左non trade telles

自己試囉屌你

fabinho 好過冇

mendy telles麻麻地

岩岩中左隻硬吹皇馬mendy
但玩英超

QS

屌 冇包皮

我用完輸到pk

皇馬好波
華拉尼好波

麥龜

蘇馬 杜古希夾住

delaney cb

輸L死

sell 左

輸到3球

一無Ramos 咁搞

主場都輸3球

連ucl 垃圾卡都抽唔到 咩料

咁都係入番倉算

做哂 最高82 raktic

都係唔好用依兩隻

Ucl rare 4000有找

Ucl common仲貴過ucl rare咩玩法

張otw未升係咪正常

Ucl 仲難抽過83

有任有得拎兩人ucl common包

皇馬咩事

諗住咁
in game 轉442

手持好多包兩名稀有金包，理性d係咪應該等星期五出埋halloween卡先抽

Btw提提大家今晚新開咗個目標，做完會送2張普通UCL卡

Havertz打翼會唔會好差？

阿朗+普金福啦

隻野打中間都廢 打兩邊應該無用

0 MARKING
第3球睇波

中間既有冇邊隻可以打翼

屌你老母我打英超
objective 硬吹俾隻mulle cam 我做乜野呀！！！！！！
我要福同wenrer呀屌你老母

有冇巴打同我打牆Online Friendly 搵極都搵唔到人打

ps4定pc？

Gameplay一閪完全unplayable

洛迪高 耶穌都得啦

30K 整到Kramaric聽日用下佢先

手持800k冇買野好爽 cash is king

If rashford 咁平嘅 會唔會跌穿500k

比我想像中平好多 可惜冇錢

和波唔會出if

Cash is king
上星期賣咗隊

星期五有活動的話一定有得跌

估唔到奧巴平過雲拿

比左兩個gk 我

Ea鬼婆撚狗咁撚今日又出返obj比人拎ucl卡

其實上年都好似係咁
出左ucl mm, 市面冇乜貨，跟住又係出obj比人拎兩張

明搶錢

有d想買 本身都玩緊德甲隊 但未必full chem到...

有冇exception case其實

遲做sbc平幾舊是常識吧

反正都係抽垃圾 唔洗急住做

其實係OTW未完 緊係盡出引你地抽

Team2唔係今日完左啦咩？

都唔關事 本身和波九成九都冇IF promote經常有㗎啦

中亞ser 真係特別有錢 場場都有屁包朗

打場DR輸咪輸囉
係咁own goal暫停 曬我時間做咩呀

jimmyho13579 仲好意思叫隊波Liverpool

Ios futbin個app勁食電...
一開陣部機勁熱

大家留唔留pack 等halloween

如果計cam
英超有咩推介？
儲左 10萬左右
主要同前鋒1 2撞 然後走位

唔建議留 要中既一包 two rare gold player都中
唔中既 10包24 rare gold player包都唔中

點解今集成日空門都可以射唔中龍真係對撚住個龍黎頂波都可以頂出界

等迪布尼跌到10萬 好撚好用

聽日拎硬吹等抽

73000 buy now左世3
RM IF Joaquin適唔適合打CM ??
拍Saul , Llorente

新手想問下硬吹好咩？驚中咗唔岩既又吹唔走

4-3-3 ？
我而家中場點都擺隻pass 過85
其餘兩隻工兵

有時啲大腳轉邊會有驚喜

場場比人cup 456就黎升d5搞到輸到去d7

慣犯嚟 可樂瑋呀嘛 tg gp幾活躍

只求中隻福仔🤓

我純粹想笑下佢 我無咩所謂
佢玩緊嗰陣去咗做功課

可能同啲fd開住party打
打嗰陣係咁撞柱嗰啲都無點嬲 慢慢再猜
反而贏多咗

4-4-2
入場轉4-3-1-2
有Ocampos , Suso....係咪可以試吓先

升rank冇$$嘅
之前排位入咗D4....之後跌咗落D5
啱啱又上返D4...
係唔係要上D3先有錢$$ ？

我仲用緊辛真高

決定賣哂成隊玩尼馬+untrade

應該係啦 如果仲送錢既話咪可以不停做升降機刷錢

應該完game喇到時

我隻迪布尼由350k跌到250k
Ramos 180k跌到130k
古圖60k跌到30k

自言自語時間 賣哂堆勁人 除左 左右閘全部都係硬吹

想問下呢隊可以點upgrade
大約400k cash係手
全部吹得

最想換走tonali/右邊兩隻
箭頭試過好多隻
試過gomez 打唔啱手型
用過lautaro 但成日唔郁
最後反而隻osimhen 入好多符碌波又勤力走位

牙朗都跌幾萬

第一年玩唔熟，請教下各位Ching，如果出左TOTW，我陣入面有嘅卡會唔會自己變IF？

唔會，佢係出張新

會就爽，我隻福

睇嚟vvd就嚟40萬左右買到

睇黎出新野唔係玩ultimate scream了

尼馬朋友隊carry 到我17w
上年全年14~16w

rulebreakers好似之前出過 啲左腳變右腳嗰啲

果個係Shapeshifters

Cech出返黎
Icon都已經有埋點搞

咁rulebreakers呢個係咩

靈感男神突破足球理論

暫時係得2條tweet既料 未知咩黎

其實尼馬有邊個朋友...

所有巴西球員
朋友唔係圍住佢組隊咁解咩

出個sbc
其中一格要佢自己
有無得諗

因為我抽到隻尼馬
加埋其他硬吹
Link 唔掂
最後要用垃圾icon擺中間

試吓先囉有時好唔好用都係人夾人

c朗係咪勁過包皮好多?
包皮法國真係多好多人連

早買早享受
入左阿福
其他英超st跌到on99

唔同玩法 阿朗頂波硬ban
包皮靈活扭波好撚快
兩隻打st都好勁
442應該最發揮到佢地

我愛將波圖版, 起J 起得咁慢><..............

WL reward 有咩獎

WL個DR計分方法幾好
15000唔洗都穩陣Rank1

想玩朋友隊今年應該揀屁，包定朗?
邊個meta d

邊隻最貴

可以考慮下美斯 其實今集暫時嚟講 右翼位係得佢

係，但星期四要打多幾場先

D卡係咁keep住跌 都唔知幾時買卡砌隊好

原來里山升到十萬

本身儲200K諗住買兒子而家係咁跌唔捨得買就快儲到400K

咁現實都係咁

睇住路 出埋特別卡 個市會繼續跌
自己覺得普金除左 朗 尼馬 包皮 會跌少d之外
其他唔會捱得住

真實又屌唔真實又屌

日日都比ea 蒸發身家
一個星期既reward 隨時都唔夠cover跌市

5.5買 升咗成陪 但自用唔捨得放

要換勁前場始終要放
賣佢入250+lucas+fred

Pogba幾好喎，轉邊同直線 後上大份加5sm

今集有邊隻中唔係企定定睇波?

你真係CLS

仲以為得我一個係咁

SB放棄左E1
奴到人都癲

除左右閘，其他全巴西好易砌姐

半埸3:0

都可以俾人反cup

只係夠錢入一隻
會入Neymar 定包皮先

正Neymar
負包

有隻艾方素davies + joe gomez 硬吹
唔想浪費

個後追mode好似玩緊頭d

對面用泥講，好似包屈d

一俾人入第一粒就要開始慢慢踢

一失控球好易輸埋第二粒

之後最尾禁爆平安鐘都唔掂

應該睇你自己點用
利申, 用緊尼馬, 冇玩開SM, 發揮唔到, 覺得sane 仲好過佢

屁馬打攻中重屈 打邊反而冇咁突出

真 werner 20萬都唔洗 準備等聽朝買黎打wl

UCL common 仲要8千
到底邊個買

抽到一隻琴晚都一秒頂價俾人掃cls

屁馬係要打中間
打邊唔好搵佢

好多平肥料執 如果下星期halloween 出sbc player
應該賺到笑

玩緊灣岸咁 dklm

利後追

轉頭返工都執下先 都係高rating人？

呢個真
我15k分以為保唔住rank1

上年mababu?

求救，已經係d8，但自己嘅技術都打唔贏人地，可以點磨練？
成日都控唔到防中返後，對方一傳過去俾最前嘅前鋒，就對住我個後衛，我就迫得不已咁要轉我個後衛去寒住佢，好多時都係咁輸

右翼 leeds 新果隻 RM

搞到呢家rank1同rank2差2000分 尋晚12300左右都死死地氣同對面5:5打和 上13800，費時輸左得200分

點解chilwell冇人買

識唔識用R3轉?依樣今集好重要

其實防中返唔切好難完全避免，好多時候你都要控後衛，咁呢個時間你點樣"寒"法就係關鍵，始終睇唔到你gameplay好難再評論，建議上網睇下D教防守既片

I know that feel bro

習慣便好了

下星期就唔係啦
今星期咁低分就rank1係因為上星期五先講新玩法
黎緊一定好多人星期四五打dr先
即係rank1一定會高分高今星期

第一星期無wl
d2 rank好似17k尾
應該變返差唔多

諗到其中一樣就係如果對方前鋒拎波時未到禁區你唔需要即刻轉後衞，（除非睇到有翼或第2前鋒跑緊位，咁當然要R3轉人 track返)，因為佢唔會咁快比到威脅你，你茂然壓隻cb上去反而易比人穿。但如果已經殺到禁區，當然要換cb封佢射門角度。

其實個計分係點
上星期一早打哂30場
打wl 無加到dr 分

d價跌到咁

唔怪得, 咁用邊個換位好?
有冇邊個係ST/CM 但係打邊ge 材料?

明奴踢cam可以 咁阿古獸踢cam又得唔得？

打WL時

如果你DR 29/30 WL 0/30既話

咁打完果一場WL 會加400分係DR到 但DR會變30/30

所以如果DR係 0/30 WL都係0/30

咁你打哂果30場WL 就等於左打 30場WL

咁DR rank個分就係12000

開始慶幸打WL打到燥咗
成隊賣晒
呢家都未買返

我隻明奴120k跌到68k 想喊

屌 唔記得不推文

如果唔賣隊
呢三日唔見多十幾廿萬

早放好過遲放，唔放就再跌到40k

護肝套餐
星期一 40場SB
星期二 30場 DR
休息
星期六 30場WL

我炒卡都炒到2張icon

星期二點樣30場DR呀

你打左30場WL 就等於你打左30場DR 再打都唔會計分

係咪真係聽日出萬聖節卡
係就要留包

星期二都可以休息啦
WL已經用哂30場quota

真係要睇多啲人地點玩先得，謝巴打

蝕到仆街
但其實玩普金就預左...都無計...

謝巴打教路，我要再練吓！
有時真係打到好灰，打極都係咁屎....

我要練吓呢樣轉人，謝巴打

佢咁樣搞法如果每星期WL keep到一定成績真係無限loop唔洗再打DR。平日就養生SB

休咩息 佢仲塞d 白銀objective比你打friendly

好彩我全隊得隻福仔>10 萬...

掉轉咗 即係要星期四晏就奴曬DR先?
12000分應該唔夠R1

son前晚205k放 依家175ksb e1都係得30k coins

好彩我隊波全隊值6萬

愈玩愈少錢

D卡仲係度，唔驚

轉去後衛度冇問題
轉去蟹步行住 唔會下下過到你
所以重點係要行住 instead of 出腳
用防中/中場去追返唔係唔得 但如果追唔切都要轉後衛守 否則就畀人任射

想問 totw pack 係咪可以留到下星期,
就可抽下星期啲人?

今年改DR搞死埋個市

巴打可以試下出去打season 練習下。雖然gameplay少少唔同，不過起碼唔洗計ut戰績。

成隊得Varane企穩
De jong Odem各跌咗兩皮幾
其他人加埋都兩三皮

D人星期四五狂打DR 即係打開WL果班互片

窮撚季初辛辛苦苦砌咗隊廿幾萬西甲隊 依家跌到得返一半咁濟

我都係

60場WL 冇得輕鬆踢

Keep 到end game 先抽都得
(好似係)

thx

其實今隻蟹步係削弱左 上集蟹步好多時幫你斷埋個波 但今集你寒得黎都要啱時機禁截波制 先截埋個波

Allan跌到4萬幾, 好想入隻黎玩

開心使用中

3點DR派埋彩係咪會跌得仲勁?

星期四下午開始好充實

星期四 五DR
星期六 日 WL
星期一 二 SB
星期三解obj

一日點打40場SB 一粒鐘先打到3場度 40場over 10hr

等緊佢if ..

咁就可以收埋張RG

唔知前幾日屌9巴打話 “vvd都怕跌既就唔好撚用貴卡” 既巴打安好嗎 希望無人聽佢講strong hold

有冇唔同division嘅獎勵睇??

講笑啫 我諗一日 10-12場極限

即係SB?

蟹步嘅係撳L2?

主選單入，用現實隊果個mode

2日24場 打叻準 5:0 10球中龍

夠6萬分

等到下半季都未if到

Okok ,了解，試吓打吓，打多啲練多啲

一至三 十場SB 一場傳奇+三場世界級 應該夠拎六萬分

原地寒波L2 邊走邊寒波R2+L2

望完個價就知唔好用 真心廢

neymar

今集係削弱咗啲廢卡
lenglet已經識自己出腳 vvd varane更加唔洗講
militao呢啲就唔識

隻馬昆奴斯untrade，局住用巴黎同巴西人包住佢，依加有140k，可以點upgrade

佢又唔勁 拎黎遲下做sbc啦
好好地換番西甲後防仲好

得70K 可以炒咩卡

美斯唔會廢 用過好正常 應該係打法問題多啲

我覺得第一步係唔好淨係跟實粒波9跑/轉人
首先要識預判對手傳波路線
先防左對面冇波走位最有威脅果隻先
佢放慢你就拉返d 防中返後
直到見自己d 人冇乜失位先至好去迫控球果個

florenzi set留後 咁樣將好玩
今晚試下 比佢升多次 86不得了

我用過我都覺得唔廢
仲好過上集

華拉尼都高位跌咗4-5皮

唔入VVD 華拉尼 走去買隻icon中堅 一樣趺左幾萬

咩聯賽？
promes martial jesus gomez depay

難上手過屁 同包皮咪平D 冇得就咁屈速識用花可以撚死人 之前比個勁人用花撚到波皮都掂唔到

而家睇到邊隻係meta

呢家得outpack totw先值得hold

唔知陣間派彩個市會因為wl升返
定係個個等promo keep住跌

最高唔係29萬咩 算跌得少 同真係好勁

啲金卡自己抽返嚟 一手唔捨得放

記得

咁dem同fdj都好勁嘅

就算自用都怕跌啦

我估除咗最勁幾張 其他全跌

用落同上年都幾明顯分別

vvd都係老問題 未if咁大隻始終好難轉身

Florenzi otw升咗84 但價錢重平過81果陣

D2 pack 廢到
好似揀錢仲好

outpack totw勁果堆不停升
里山/upamencano
睇好walker會升到500k

炒hype

D2定D3好?

尋日34k放曬

今朝18k買左隻

D1會唔會萬二分得rank4

而家再入番4-5隻 抵玩 博佢升多次

今日低位應該係呢幾個鐘，派完一定會升番，但唔會火箭
Confirm左星期五會出scream? 仲以為係otw1+2

box to box,cm係咪食basic都得?

用engine多

咁既市道 拎錢定pack

我揀錢, WL有包抽

不推文

話左, 呢d低階otw流出會出if的話, 就要o係未出之前放, 一出就會跌到hihi

綜合下先
SALAH 39.5萬 而家32萬 (-7.5萬)
MANE 44萬 而家 35萬 (-9萬)
VARANE 27萬 而家 26萬(-1萬)
VVD 47萬 而家41萬 (-6萬)
FIRMINO 10萬 而家7萬 (-3萬)
KDB 28萬 而家25萬 (-3萬)

我隻VVD跌得好甘, 495K入

最甘係D 3-4萬炒番黎既meta
而家得番3-4千

中taa
今年中第一隻walkout利

Dybala打中場勁到仆街強烈建議入手

普金真係好無保障

好彩隊波最貴係福同簡迪 算係避到難

EA還我血汗錢

嘩 德甲呢家抵玩到
Can zakaria
Schulz klosterman hernandez mbabu
6隻勁野加埋都係萬5蚊

舊年張villa都有轉

屌was老母，單刀波vvd 從後kick跌我都無紅，成場波係咁撞黎撞去

俾佢害死了

我都係 仲要黃都冇
好彩有12m

張vvd 蝕咗100k,變untrade 算

硬食 又好似無代替品
早知個陣二簡一入維迪

vidic都跌得唔少
tax又深啲

但有愛

轉頭就出復刻啦

華西隻wass?

好彩中左Gomez 回番十皮level

邪到我上星期六夜晚入左打wl,幾個鐘之後vvd 就傷跌左30-50k,之後就一路仆一路仆

想問好耐,對底開角球頂頭鎚時要點㩒?
(禁區前直接向前方龍門頂)

剩係O? 定加埋R1? L1? 方向制洗唔洗壓向下?
個波跌到頭頂先頂?

咁同樣情形點防守? 剩係O? 洗唔洗L2?

佢傷即係唔會出if
唔出if 即係短期入都係最勁cb
點解都會大跌

570k插到而家 0水花

我入左gomez 拍vvd,又冇左30k-40k

長期in pack呱

可能冇if 張 普金supply 高左，唔知人地諗咩